梁君彥稱立法會五議席懸空不理想 是否補選由政府決定

立法會議員陳凱欣早前被高等法院裁定非妥為當選，她提出上訴，終審法院拒絕受理上訴許可申請，陳凱欣喪失議席。

連同陳凱欣在內，目前立法會有5個議席懸空，立法會主席梁君彥出席一個網站節目後表示，有關情況不理想。

全文:

好快有25個懸空

補選？點選？咁不如成個立法會重選啦！

補選 vs 正式立法會選舉

唔洗咁煩啦，下個月直接選新一屆咪得lo

新東2個(原范國威, 長毛)
港島1個(原區諾軒)
九西1個(原陳凱欣)
勞工界1個(原何啟明)
補選的話泛民有幾多勝算訂到邊幾個?

嗰頭叫緊唔入，呢邊就講補選

懸空5個已經叫不理想 懸空23個叫咩?

要拎既話應該除左勞工界都拎哂

乜撚都港共話事,你死撚咗佢啦

新東比例代表制

陳凱欣轉新東就入得返

所以香港個比例代表制+功能組別選舉制度好邪惡

選咩？

補選一定唔會受疫情影響啦

人大委任

補選可以 正式選唔得

仲補唔補選呀

可以補選點解唔換屆選呀？

補完入去辭職唔得？ 永續補選

賤撚過無限供股嘅垃圾股，關鍵一席居然係商人

任命囉
行政主導嘛
三權合作嘛

老閪都要選

興趣 / 志向 / 人生目標：做立法會議員

日鳩日不理想

屌你，補選到就全部一次過投啦

差九東無姐

選乜Q啫

等佢地阿爺委任米100%勝算 + 永瀆議席lor

政府：疫情唔選了

問咗飯民大佬逃緊生未？

你補選得 唔好同我講搞唔到立會選舉

如果有好多人去投票 , 其實係間接承認呢個違憲議會

唔駛選舉,全部官委

又係喎

少5個已經心虛，泛民杯葛果時就好睇鳥。

委任啦屌

可以搞到補選, 咁不如開下一屆選啦

梁君彥你自己做立會主席咪一樣唔理想

1984 新字

補選悖論

勞工界一定係建制
九西 港島 就兩派機會平均
新東 逐個逐個搞就應該兩個民主派贏曬
但係如果比例代表制應該兩派各一

補選得通常都係單對單

我估佢係想試水溫, 形勢不利就下年9月都無選舉..

功能組別補選會唔會全香港開票站？？

好囉 終於又可以見到連登全力落晒心機去叫人投票，玩功能組別了

唔贏晒5席點對得住手足呀

選新一屆咪得囉，都唔撚用腦

永續功能組別出色

我唔係要泛民贏，係要建制輸
搞掂啦

做得補選又唔可以全部照選

新東拎一個
港島
九西
3席囉

勞工界得712個選民其實唔使咁多票站